# Первая неделя занятий

## Материалы

demo.html --- материал по R (скачайте к себе, чтобы посмотреть в своём браузере);  
demo.Rmd --- его исходный текст (можно открыть в RStudio и посмотреть, как это работает).

Old R Intro --- подсказки по установке переносимых версий R/RStudio из курса по математике.
